肺炎武漢夫婦不太合作講行程嘅原因係佢係香港有親人，見過好多親戚

大家準備好社區爆發吧！

林鄭你咁叻用緊急法，點解唔用緊急法對付依2個人？

如果佢唔係見過親戚，無咩原因佢要唔講行程，標題係估計黎